啲地鐵車長行多兩轉係咪有佣收？

頭先係旺k站轉線
咁實多人出架啦
屌你老母等哂啲人出黎
入左兩個就閂門，有兩個識既入左一個第二個入唔到，入左果個仲差啲比度門夾到隻手
條垃圾站長仲膽死叫人唔好靠近車門

咪就係你呢啲人衝門囉

成日都播請先讓車上乘客下車
但試過讓完佢落想自己上既時候佢就閂門
排第一個

唔評論車長係咪閂得太快, 但閂門之前有哂廣播有do do聲都可以照衝就真係夾到都抵死

每日指明左行幾轉
不過有時渣慢左 要追返前邊架車
所以好快關門

你一定未試過車入面既人出左一半
架車已經do do do

裝鋸齒就岩啦

我以前小學，過海返
有時阿爸送，咁細路仔腳短
見到就黎走車，佢真係會擘住車門同幕門唔比架車開，等我上埋車先放手

負評咩心態？

我試過開左2秒都無就即刻dododo關門

巴士電車夾到人比人投訴就司機錯
地鐵夾到人就乘客錯
投訴到運輸署都無撚用,仲話返你聽到聲做咩唔停低呀

你阿爸抵落地獄啦

用慳電mode慢慢碌就犧牲埋站逗留時間

戇居，依家就係評論佢閂得太飛，你同我講唔評論呢樣？公就你贏字就我輸咁戇居既野都講得出

之前係觀塘線等轉車站 我排第2個 等緊好多人出車 等到一半就dododo 唔通沖入去咩 點知排頭位個呀伯入左去之後架車即刻開撚左 入唔到
後面有d人望住我 我心諗 on撚9 關我撚事
出車嘅人有一半係老人家 個個慢慢行

揸多兩轉？你估揸巴士咩
知唔知地鐵自動駕駛

閂門係邊個控制架

你幾歲 有幕門

on9
你仲要講到好似你老豆好好咁
明明就好撚仆街自私

有時係班次太密，搞到前車塞後車，所以車長未要趕住開車囉